今日生日 願望係要你嘅一個訂閱 幫我光復香港

今日生日嘅我叫抗爭仔
我係一位打YouTube戰線嘅手足
Channel兩個月都係得3k sub
Channel主要係放資訊型嘅文宣片
睇到呢個po嘅你
我嘅生日願望係光復香港
可唔可以同我一齊打好YouTube戰線
你嘅一個訂閱好比千句嘅生日快樂
多謝你地吖

推

幫我一齊光復香港

生日快樂原來之前已經有sub

多謝巴打

生日快樂, 已經sub 左你好耐

多謝你吖

生日快樂
已sub

搞掂，生日快樂!

生日快樂
祝你一切安好

推，生日快樂
光復香港，時代革命